【魔瞳】一次換眼，讓我變成魔鬼 （四）（梳）

簡介

太古之初，上帝以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗上帝，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被上帝以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

(歡迎係到或我專頁追殺...)
FACEBOOK 專頁

即刻正評先
推

評已證

標題有把梳，唔通今次

雖然只是石刻，但那雙眼睛雕得活靈活現，看起來彷似有誰藏身石壁後，偷偷窺視著我們。

正當我看著金紅眼睛，猜測其含義時，薩麥爾突然在旁說道，「那標誌，似乎代表著一樣神器。」

「神器？」我看著他，卻不太意外。

「那神器，外形是一本厚重的典藉。」薩麥爾碧目凝視壁畫，冷冷說道：「其名，『聖典』。」

梳。。。係因為今日少字。。。要ＯＴ。。。

又壓線

壓線之瞳，並非浪得虛名

新po留名正皮有文一獲熟

留個靚名先

lm

Lm

原來係神器 真係估唔到

留名

由我year2追到而家做左2年野

即刻留個名先

今日真係少咗啲

魔鬼個邊應該得薩默爾知道咁多件神器係咩樣

仲有新神器出現

咩叫仲有
十二神器都未出哂
暫時知出過明鏡，萬蛇，弱水，赤弓，雷霆，梵音，靈蕭，墨綾
計埋而家呢個仲有3個
有漏的話唔好屌得咁大力

要重睇
乜有講過total 12件？

仲有火鳥

重睇啦

仲有地獄中撒旦碎片都知

竟然一金一紅既眼係代表神器

唔通神器係魔瞳百科全書
可以知道其他魔瞳既用途同長處缺點
(9up)

LM

又唔留位貼link

有機

新po留名

我覺得呢啲薩默爾都識

話時話，待續呢？

同埋得啲資料既 我覺得未免太過平凡

靈簫幾時用過 唔記得

孫悟空碌嘢囉

定可以複製/模仿魔瞳能力？

唔記得晒 我會重睇

我覺得如果可以複製又太屈機
同埋我覺得得資料其實都唔平凡
戰略價值好大
雖然我本身ff係好似pokedex咁
可以check到其他人既能力

Hxh 團長？

反而想知聖典會穿插啲咩歷史神話

會唔會係十戒 果兩舊石碑

post名都梳

推

約櫃時講過不是…

果兩舊係普通石頭，冇特別效用

Btw，文呢

又要重睇 唔記得晒

Lm 又係要賭下j既時候

真係可能到我死未出哂

要信邦拿，佢話今年完到

好似年年都咁講

咁要重睇佢上年有冇

係咪上年就唔記得
不過佢有講過幾次

梳

一無講待續就已經知出事
唯有繼續等

其實我寧願佢慢更，但出長文
好過而家交行貨，得三行，同埋每次更都要一句hook line 作結

但得幾句都已經係好重要好推動到劇情

有冇人可以話我知仲有四罪去左邊？

好似有d死咗
例如係子誠個仇人

留名啊屌

肥仔死咗，東施係日本俾人殺咗，韓信變咗on9，其餘四罪仲跟十二羽翼

得番3罪跟男朋友

成個月冇追，見到新post，依加追番先

你會失望

唔會成個post都上梳 直到下個1001掛

嘻

梳呢兩日忙到上黎都無時間
聽日up

我會希望每次有五百字

仲有傲

幾多年前係每次有500字以上
我已經唔記得左...

肥仔東施點死 韓信搞乜柒
梳 太耐冇重睇 唔記得晒

與其係度問
不如選擇重睇

肥仔同子誠決鬥，跟住俾林源純殺咗
東施俾武藏秒
韓信同項羽單挑想一刀隊落項羽心臟果陣落刀落咩咗，跟住就傻傻痴痴

壓線未

我摸著下巴思索，「這『聖典』，有甚麼神用？」

「不知道。」薩麥爾搖了搖頭，說出了讓我感到意外的答案。

此時，薩麥爾繼續解釋：「創世之初，天上那位製造了十二具神器，分配十二位大天使，以協助他創造世界，至於其他天使，則各自分配到這十二位天使旗下。像我這樣的普通天使，甚少能直接見到天上唯一，一般只是透過大天使，接收他的指令。雖然我們跟隨各自的大天使，不過既是一同建設伊甸，我們平常也會見到別的天使或大天使，亦因此會看到他們如何使用神器。

壓線失敗

原來男朋友唔係十二大天使

之前唔係話佢係咩

「唯獨擁有『聖典』的大天使，從不在野間出現。創世的首六天，他一直隱居不出，甚至是天使大戰初期，他亦完全置身事外。一直到最後戰鬥後期，撒旦率領的叛軍佔盡優勢時，他才現身。」薩麥爾抬頭憶述，「他卻沒直接參與戰鬥，只是手執『聖典』，在陣中後方指揮，如此已令天使軍挽回不少劣勢。雖然叛軍仍然佔著上風，直到天上唯一出現，才真正落敗，但這足見『聖典』的威力，並不簡單。」

「你的一句『不簡單』，足證這大天使的本事。」我微微一笑，問道：「你不知『聖典』之能，但這大天使的名字，應該知悉吧？」

薩麥爾抬頭，凝視壁畫上代表大天使的火球，淡淡說道：「他叫，拉斐爾。」

梳!佢係!

兩段

要改番...哈哈,我自己都唔記得睇設定

拉斐爾係咪一開始死咗嗰個？

**修改版***

我摸著下巴思索，「這『聖典』，有甚麼神用？」

「不知道。」薩麥爾搖了搖頭，說出了讓我感到意外的答案。

此時，薩麥爾繼續解釋：「創世之初，天上那位製造了十二具神器，分別傳予十二位大天使，以協助他創造世界，我亦是其中一名。我們十二大天使，各自領著一群普通天使，建設伊甸，不過既在同一世界，我們平常也會見到別的天使或大天使，亦因此會看到各神器的效果。

「唯獨擁有『聖典』的大天使，從不在野間出現，只是在雲層上，分配工作。創世的首六天，他一直隱居不出，甚至是天使大戰初期，他亦完全置身事外。一直到戰鬥後期，撒旦率領的叛軍佔盡優勢時，他才現身。」薩麥爾抬頭憶述，「他沒直接參與戰鬥，只是手執『聖典』，在陣中後方指揮，繞是如此，竟教天使軍立馬挽回不少劣勢。雖然叛軍仍然佔著上風，直到天上唯一出現，才真正落敗，但這足見『聖典』的威力，並不簡單。」

「你的一句『不簡單』，足證這大天使的本事。」我微微一笑，問道：「你不知『聖典』之能，但這大天使的名字，應該知悉吧？」

薩麥爾抬頭，凝視壁畫上代表大天使的火球，淡淡說道：「他叫，拉斐爾。」

邊個?

星期五繼續

頭先壓個時突然上唔到網，要用手機hotspot

開頭冇耐唔知點樣著晒火定唔知點
同諾仔up咗堆野 好似係咁上下

嗰個唔係龐拿咩

好似係龐拿嚟，用傀儡之瞳

睇下睇下都係覺得重睇好d

係喎 咁姐係個傀儡係假嘅？

咁男朋友如果係十二大天使，佢用咩神器

已知
撒旦 - 萬蛇
佛祖 - 梵音
宙斯 - 雷霆
男朋友 - ？？？

咁薩麥爾本身分配到明鏡？

男朋友- 明鏡
孫悟空 -靈簫
孔明- 墨綾

其他人呢？

完全唔記得佢地係大天使

拉哈伯係咪大天使

孫悟空係七君姐，邊係大天使

伏羲 - 赤弓
呢個睇完外傳之後估估下

孔明都唔係大天使
佢係7君

有分大天使架咩

06究竟係咩人

06係唔知邊個的後裔，唔係大天使，只不過佢拎咗天堂同火鳥，所以先生存到依家

挪亞

睇黎我要重睇

本身一路碌見到留言心諗邦拿會唔會連自己都唔記得劇情 點知真係會

3分鐘

3你老尾啦
人地星期五繼續呀
分分鐘23:59先放

有排啦，今晚

幾時講過
冇曬印象

87章

今日好似......

「拉斐爾？是那個在以諾書和多俾亞書出現過的天使？」蘭斯諾特聞言問道。

「世上其實有不少典藉傳說，記載著拉斐爾的事蹟，是真是假，自然不得而知。」薩爾麥沒有直接回應蘭斯諾特，只是繼續說道，「不過，當中有一個傳說，描述諾亞得到拉斐爾傳授『拉斐爾之書』，習得書中知識，才能建成『方舟』。」

「你我皆知『方舟』並非真由諾亞建成，只是被他發掘出來，不過既有這樣的傳說，說不定就是拉斐爾告訴諾亞『方舟』所在？」我摸著下巴推測，「言則，這『拉斐爾之書』，就是『聖典』？」

「我既然不知道『聖典』的效用，自然也答不了你這問題。」薩麥爾白了我一眼。

我朝他笑了一下，便認真地說：「但這壁畫至少點出一點，就是『聖典』早在遠古，已經流落地球。」

「不止如此。那壁畫上的紅眼，非以朱砂塗繪，而是用上真正的血。」此時，嘯天忽以「傳音入密」，跟在場所有人說，「那血的氣味，和銀柱上的血，一模一樣！」

tommorow continue

係文呀

銀柱

好準時

有機會得到聖典

D血就係聖典？

血呀，係血呀！

咩嘢銀柱？

果陣鎖住拉哈伯既柱？

撒旦d 血可以鎖住方舟…

密室裡面既銀柱...

故事時空既幾分鐘之前

有出現過咩

好似冇喎

整個空間顯然也是孔明以巨爪挖掘而成，還挖得異常齊整。我掃視一下，只見空間空無一物，唯獨是盡處，有上百根臂粗長柱，縱橫交錯，穿插成一張巨網。

我稍微走近一看，赫然發現那些長柱，每一根皆是純銀！

銀柱表面光滑，卻幾乎每一根都沾有血跡。先前在閣樓嗅到的血腥氣，就是自柱上散發出來。

光速失憶

故事裡面幾分鐘，等於現實世界幾個月

下？唔係幾年啦咩？

梳...今晚有啲特別野搞..聽日！

已經分唔出離開左倫敦幾耐

快d 生個仔出黎接你手啦

小邦拿

仲有2mins

嘯天的嗅覺是我們當眾最為靈敏，聽到他的話，我才將魔氣集中在鼻上。

一嗅之下，壁上紅眼果然散發著和銀柱上血跡相同的氣味。

「似乎是孔明的提示吧。」我再用力嗅了一嗅，空間裡再無其他異處，「拉斐爾，曾經被囚在此。」

「后羿射日，這傳說我曾私下問過撒旦，可是他卻說不清楚。」薩麥爾皺著金色秀眉，語帶不滿，「似乎他和孔明，真藏有不少秘密。」

「但孔明沒有得到『聖典』吧？」蘭斯洛特摸著鬍子推測，「不然，他早便將『聖典』傳了給楊氏姐妹或是諾你。」

「我看這就是拉斐爾被囚在此處的原因。」伊卡諾斯順著蘭斯洛特的推敲，繼續說道：「孔明想從他口中得出『聖典』下落。」

「孔明顯然已經不在，同時拉斐爾又不知所蹤。」我皺眉說道：「一名大天使和一名神器，同在地球，卻下落不明，這對我們可甚不利。」

「不是一件，而是兩件神器，下落不明。」薩麥爾白手一指，指著壁畫上后羿握著的奇怪武器，「那大圓環，乃是神器『赤弓』。」

文呀

星期一繼續

神器開始解話

文

即將入直路

上帝創世點解會造埋咁多攻擊型神器

赤弓可以點樣幫手建造伊甸園

火鳥爆破地型既鶵型
赤弓精準爆破幫個世界執啲details位

今篇好多字好滿足

雕刻

明鏡對建設有咩用

耐到唔記得左

反射魔瞳效果

我聞言一愕，只聽得薩麥爾繼續說道：「『赤弓』原為伏羲所有。伏羲亦是十二大天使之一，這大圓環則能將物件，不論大小，瞬間送到指定距離，若射的是箭，威力自然無窮。不過，伏羲在天使大戰初期已經喪命，『赤弓』亦早早流落人間。千古傳說，也只聽聞過后羿似乎曾經擁有，此後便已絕跡人間。」

「若項羽真是這后羿，那他豈不是得知『赤弓』下落？」我皺眉想道，「眼下他與寧錄同一陣線，這可是個大問題。」

今左累...明天多啲!

壓到線喎又

遲？

其實好有用,大家諗諗

年半前係魔瞳令我入坑追故睇..
追左上年巴打停文果段時間就完左..
估唔到宜家都仲出緊..大約仲幾多到完故？
可以比我1次過返睇

短到

伏羲有神器都畀秒

呢個故有冇十年

13 定 14 年

你咁講撒旦都比男朋友一下穿心死左啦

....

大天使都死左

可能折射可以改變魔瞳效果的方向/距離？ 順方向用可以放大效果？

進行大範圍魔瞳效果施放

個名叫赤弓同我講本身唔係用黎射箭

應該可以射人
佢個效果係瞬移
好方便

送速遞

好撚慘
有神器都仲要做速遞

呢條問題孔明都答你唔到

孔明：係咁多個未來之中只有兩個未來係呢個故會完到，但係只有賭J先可以到達呢兩個未來

上次揸飛機炸天使，今次拎到赤弓仲唔射核彈

瞬移攻擊
其實項羽嘅𣊬移會唔會一直用緊赤弓
而唔係佢魔瞳嘅能力

唔係
重睇啦

寒浞當年害完后羿之後沒收埋把赤弓
最近第三次世界大戰個陣寒浞用過黎射項羽
但點解十二羽翼會話除左后羿用過赤弓之後就冇人用
明明寒浞就係7罪既傲
係成千年傲都冇講過佢有赤弓定係邦拿你唔記得左

之前明明係傲用赤弓射衛星

留名睇邦拿話唔記得左梳

屌真係唔記得，係時候要重睇

利申未重睇過

重睇過不下廿次

咪扮醒，同一個人黎

呢幕有印象

魔瞳=寫輪眼

梳.

無限月讀

星期三補番

由見到post名個一刻，我已經心知不妙

佢兩樣都有射

明天多啲

梳

真係多左架
梳字後面多左粒.

睇嚟又要壓線

月讀

仲有5分鐘

壓線啦

「『赤弓』自然得尋，但找到拉斐爾似乎比較可行。」薩麥爾說著，忽然朝『慵』打了個眼色。

沒精打采，似乎隨時會睡著的『慵』打了個呵欠後，渾身突然魔氣將湧，同時打開右眼魔瞳。

她抬起頭，以魔瞳凝視壁上紅眼好一陣子後，便皺眉跟薩麥爾說道：「薩麥爾大人，這個叫拉斐爾的傢伙有點奇怪，他的羈絆，全都連到天上啊。」

我聞言立時明白，薩麥爾是希望讓『慵』的「羈絆之瞳」，透過壁畫上的血跡，尋找拉斐爾。

「『羈絆之瞳』能看到一件事物背後，千絲萬縷的牽連。從層層羈絆之中，只要找對線索，就可以慢慢尋到目標。」薩麥爾一邊解釋，一邊皺起眉頭，「但現在看來，拉斐爾來到地上沒久，便被孔明囚禁起來，所以根本沒有和任何人產生牽絆，唯一有連繫的，就只有天使。」

「按你所說，我們也不可能沿這些『羈絆』尋到他了。」我無奈笑道，「假若拉斐爾只和天使有所連繫，我們每尋到一個轉折，就是一場戰鬥，如此打草驚蛇，更會被錄捷足先登。」

「只好再想辦法。」薩麥爾冷冷說道，「我們還是先想一下，孔明因何要刻下這些場景。」

「我，似乎想通了。」我看著第三幅壁畫，忍不住張大了口。

沖呀邦拿！
我賭J!

Fuck 話口未完就輸左

切啦

聽日會唔會有

因為，第三張壁畫描繪的，竟是我們早幾天在倫敦戰鬥時的場面！

切喇

星期四繼續！！

星期4既文已經出左
係咪代表要走數好多日了

其實孔明用先見之瞳望咗幾遠的未來
連佢死後的狀況都咁清楚
望一個自己已經唔存在的未來世界會有咩感覺

呢度就係星期四既文

如果邦拿大人出實體書, 大約出到幾厚

可唔可以分上下冊 出住一啲半黎爽下先

順便集資包養邦拿

59分就打句待續
收工

你知唔知你寫咩我都信

我都係

好彩你地唔係囡囡

宜家一本袋裝小說十萬左右

夠出十二本起碼

買

跟

但我覺得如果出漫畫會好吸引，啲打鬥場面應該幾正

要集資嘅話想做股東

玩下手上市都得

出漫畫會慢過HxH

其實有哂劇情同大剛，應該會出得快過一路畫一路諗劇情

漫畫live咗點算

奉獻J

梳...

唔洗梳 星期四已經有文

咪好似以前龍珠Z咁囉，一字記之曰：

拖

梳左
大家可以訓

好多野做..

可以訓

正呀

如果有得出

譯英文先攻外國市場

外國市場好冇咁掂，大部分都係基督教同天主教，一出就應該會好多話題

da vinci code 都得啦

近排冇人賭j就冇文

好想睇

星期四

星期五連梳都冇

今日已經星期六

係咪過左幾個月

幅壁畫睇咗一個月

一定係唔記得左劇情 重睇緊啦

成班友望住個牆望咗成個月

子誠之前都等左成年

殘破的大教堂，驚慌四散的群眾，與第一幅壁畫一模一樣的火人寧錄，與第二幅壁畫裡的后羿完全一樣的項羽，以及鬥得正酣的我、薩麥爾和宙斯等人。

雖是不會動的壁畫，但孔明雕得甚為精細靈動，許多細節都顯現出來，似是他親歷其景一般。

除此之外，壁畫背景，還有數之不盡的火球。

「孔明那傢伙，是甚麼時候已經預視了這一幕啊？」『慾』看得目瞪口呆，「這他媽的實在是太詭異了！」

「那些火球，通通都是天使吧？」蘭斯洛特皺起濃眉，語帶憂慮，「若壁畫預言準確，那麼豈不是有過百天使下凡了？」

「若真是『末日』來臨，天使大軍盡出，下凡的天使豈止百千？」薩麥爾冷冷說道：「但孔明後人說，數日前那次『天地歸零』，不是最後一次，我看天使軍還未傾巢而出。」

「我想，這也是孔明刻下這幾幅壁畫的用意。倫敦那次『天地歸零』，不是最後一次，亦非首次。」我回頭看著眾人，語氣肯定，「這些壁畫，就是每一次『天堂』與『地獄』靈魂數目相同後，所引發的天使下凡！」

星期日待續

找數了 請接收my JJ

神阿

好多文

好多文呀
媽媽我係咪發緊夢
母親節快樂呀咁多位巴位

邦拿母親節勇救老母之作

係文啊

邦拿出文哄您地老母開心渣

母親節快樂

如果魔瞳出曬嘅話，我即刻重睇
爽下
btw咁大個人唔好有咁多幻想

救鬼，尋日又唔係正日
今晚有文出的話就真正勇救之作啦

母親節9成9要梳架啦
可能邦嫂都想做母親呢

到時又會問，完文先定有邦B先

引雷毀巴別、后羿射日以及數日前的倫敦大戰，共同點皆是三次事件，皆有天使從天而降，而天使下凡的觸發點，就是『天地歸零』。

眾人聞言一愕，思索片刻，又紛紛點頭，顯然認同我的推測。

「壁畫上的火球數目，也透露了每次『天地歸零』，下凡的天使數目也會遞增。」伊卡諾斯點算著壁畫的火球數，「第一次只有宙斯一個，第二次則是連拉斐爾在內的十名天使。若按此推算，這次下凡的天使，該有一千人！」

我點了點頭，道：「若細心盤點第三幅壁畫上的火球，說不定真能得出這數字。」

點解係 1 10 1000
唔係 1 10 100?

王梓軒式計算掛

十倍，百倍

下次就千倍

咁下次咪1000*1000咁多？
點打

我諗係咁
1=1
10=1x10
1000=10x100
何來1000x1000

a=a 第一次 宙斯
a*10=b 第二次 10火球
b*100=c 第三次 前幾日倫敦
c*1000=d 第四次 未知
a=1

唔知邦拿係咪想代達成咁

是文唷嘻嘻

如果對上一次得十隻咁多魔鬼都搞唔掂
今次咪仆街，宜家啲魔鬼仲少過之前

但係好耐之前已試收埋啲魔瞳係實驗室，爆炸之後下落不明，我諗如果可以搵到果批魔瞳的話，我諗都可以同天使軍一戰

如果果批魔瞳真係出返黎 可能要用一年時間去講解佢地既能力

用幾年啦

嗚呀忍左成個星期一野睇晒 好爽

又要再等

等...

梳...宜家先放工

D魔瞳唔係燒哂咩

日本嗰度？炸咗啦咩？

炸咗啦，果陣06用神器「火鳥」一招搞掂成個基地

咁d眼仔咪…

係

壓線吧

所以而家下落不明，但係男朋友係隔離點解諾仔唔直接問佢

yes, bug來的

今日！！

等睇梳

賭J睇梳

其實既然搵左個bug, 不如趁記得果陣debug

邊章比啲提示黎

尋bug
1耶穌隔離到底係人定魔鬼
2赤弓到底係邊？韓信手冇理由薩麥爾唔知，如果失蹤咁韓信用咩打導彈

其他有待各位補充

仲有成粒鐘，快啲打啦

又話今日

今日梳

真心梳，趕緊proposal...

#355邦拿 • 11h
今日！！

賭j冇文

又執一條

聽日
邦拿：梳…

宜家先番屋企訓一陣，因間就起身再繼續做...

新手留名

邦拿要小心身體啊

我淨係記得你話今年完到

今年年尾：梳...

屌，我寧願當初無睇過呢個故

你個名

又係我呀墳兄

可惜時間不能逆轉

射爆 Boner

快d忙完出文丫仆街仔

其實忙到五月尾...但我會盡量擠時間寫

你仲有冇頭髮？

時間就似乳溝，擠一擠總會有的

其實不如揾個長假期一次過寫哂佢，好過一路拖。

一次過睇曬邦拿好有決心咁話今日同梳個感覺好微妙

首先你要有長假期

文？？

我會一直等您嫁
但唔好爛尾

壓線失敗？

應該要梳到月尾

加油
身子要緊 只要一日未死一日都可以出文
最多咪梳多幾次

agger

今日一定有，有冇人賭

我賭呀墳果條！今日有！

我賭 兩條有 一條冇
(唔計賭注 仲有3條)

我u grad嗰時會返嚟睇

喂喂喂 醒未

Grad 唔到唔睇？

應該未完

我用左你條賭注黎賭

可唔可以落一條有一條無
有無圍骰

今日好似

1001

「慢著，若壁畫是揭示每一次『天地歸零』，」薩麥爾忽然插話，皺眉疑惑道：「耶穌領軍的第二次天使大戰，怎麼不在這石壁之上？那數十年之間，我們可是不斷與近千天使激戰！」

我聞言一愕，一時也沒想起這導致撒旦死亡的天使大戰。

若按年份計算，耶穌在世的三十多年應該在「后羿射日」和「倫敦亂戰」之間，可是壁畫上實在沒有這戰爭的任何相關場景。

「難不成哪些天使，並非由『天地歸零』所引來？」我摸著下巴推測，「說不定，有別於其他天使下凡，那一次的觸發點乃是耶穌？」

「有此可能。」薩麥爾負手於背，垂頭思索，「現在回想起來，那一次戰爭，的確是常常有些異常之處。」

我大感好奇，忍不住問道：「怎說？」

星六待續

已開

已闔

今更仲短過邦邦條J

當佢地知道第二次天使大戰係假既之後會點
好期待呀

係咪應該賭j賭無文？

不存在的第二次天使大戰？
外傳？

7條

外傳講過第二次天使大戰係假既

有文了

幫你贏多條

係喎 啱啱睇到
8尾

佢出幅圖就會變圍骰

邊到有得睇

紙言

係咪撒旦用鏡花整到所有人產生幻覺

「誰叫他將死之際，把自己的魔氣和生命都用來貫注在神器那道『鎖』上。」青年走到光頭漢的旁邊，笑道：「可幸咱們能及時找到他的後人，不然強如你我，也妄圖拉開『赤弓』。」

有bug

其實咪又係唔記得左

應該係

「譬如說，我們本應殺死了某天使，但過些日子，他卻又完好無缺的再次現身挑戰；亦有些情況，是一名天使在某地出現，但幾乎在同一時間在另一地被其他魔鬼遇上。」薩麥爾解釋道：「我曾問過撒旦為甚麼會出現這些異象，可是他卻也不甚了解，只推測乃耶穌能力所致。」

「那時的確偶爾會出現這種情況。」嘯天以「傳音入密」跟眾人說道。

唔知點解有把聲叫我入來
果然有文

咁既篇幅可唔可以叫有文
壓線出幾句

之前2句都試過啦

星期日再續

畢唔知咩諾：啊

有都好過無啦

係嘅 不過賭冇文嘅巴打唔會同意

「若耶穌真有如此厲害的影響，那我該慶幸他在二千年前已經死了。」我皺起眉頭。

「可是我們不知他到底是死透了，還是會如預言一般，在所謂的『末日』回來。」蘭斯洛特環著雙臂說道。

「這傳說也不是從哪兒開始撒播，我曾問孔明，他的『先見之瞳』能否目及末日，末日之時，到底又有甚麼人物參戰。」薩麥爾神情依舊如霜，但語氣帶出一絲無奈，「可是他說，施盡渾身解數，依然預視不到任何末日的片段。」

「或許那時，他真的看不到。」我一邊說，一邊將目光移到最後一幅畫，「但我相信，這就是所謂的『末日』了。」

文呀

唔通兩姊妹睇到未日

星期一待續

是日內容: 末日 預言係最後一幅畫入面

我看到了

再一個十年

我想知邦拿每日用幾多時間寫文

唔好問

我估應該十幾分鐘至半個鐘

等，寂寞到夜深。。

十多米寛的巨型壁畫，勾畫出一片荒涼景象。

寸草不生，怪石嶙峋，遠有崩坍的山丘，近有乾涸的河川。

無際的天空，卻是火雲密佈，卻看不出到底是代表天使的火球，抑或是燃燒中的熾焰。

豪火連天，當中卻隱隱有一個人形，手執尖槍，飄浮半空，顯然就是寧錄！

龜裂的大地之上，另有一人，昂首朝天而立。

那人渾身赤裸，頭頂雙角，左手為蛇，右手側握著一柄人高的三叉戟。

雖然地上那人，背著畫面，教人看不到面貌，但畫中描繪之人，自然是我！

荒土焰空，二人縱然只是相對而立，一股澎湃無比的殺意卻從靜態的雕刻中，如潮般散發出來！

我凝視自己的未來，心下激動無比。

作為撒旦轉世，我的終極目標，就是殺到天上唯一面前，而壁上景象，無疑就是那之前的最後難關！

「這就是師父，窮一生力量，最終導致走火入魔所看到的情景。」楊亦情的聲音，突然在通道出入口響起，「這是『先見之瞳』，唯一一個看到有勝機的可能未來！」

星期二繼*

好多字

三叉戟
新神器

塊布黎

如果果陣孔明用地獄的力量去開先見之瞳，咁會唔會走火入魔

有咁多文 好感動

是日內容: 孔目預言: 用三叉戟先有機會贏

如果宙斯係大天使，佢持有神器雷霆，咁男主手持的三叉戟的原主人係咪波塞冬？

冇理由有宙斯唔寫埋波塞冬

都話係塊布黎

倫敦打06個陣咪用過塊布包到戟咁打lo

布黎

撒旦學咩人用三叉㦸，用番拳腳啦

已經唔記得係布
睇黎要重睇

幾日前

習慣出兩三日文就會梳一次

啲JJ拎翻哂未？ 係咪可以切邦拿果條

我都8條 應該攞凸架啦

邦拿學小諾電梯中嗰招“手鍊”， 整條j 鏈俾你

我賭1條 今晚有文

我上次all in咪一鋪清J

去偷魔瞳變魔鬼啦，幾多都生得返

我都想

咁靜嘅 搞到我想收返條j
不過算啦 一條半條

2分鐘

邦拿攞走左既J
就好似寧錄既火鳥燒完係復原唔到

梳..

唉屌 7條

我都就grad啦，呢章都未撚完

梳....

今晚開始要通頂入場27號更新！！！！

明架啦 11:59:

等到想死

火燒心，用弱水可以做玲瓏心
賭完j ，可唔可以用靈簫做金剛j?

塞喺個窿度

將佢變大再變大

條j 定個窿

仆親，撞親個腦同手，暫別一陣

好好休息

take care
btw搞乜嚟

今年完成無望啦

2018再見啦咁多位巴打

此post 已完
等下個post 再追

今晚係咪呢

用左2日一次過追哂
我係咪已經入左無底之坑

Btw take care

新坑友

RIP

一齊等個孫燒比自己睇

睇唔明但笑左出聲

新人係紙言追故中
睇到一半先知個故寫咗好多年都未完
會唔會我宜家唔追10年後一次過睇好啲

叫個孫燒俾你好d

又一件

又一個入火坑

最近幾多人入坑

應該會大量dse雞會入坑

追故地獄內出現大量靈魂，力量令邦拿康復得比較快

入左坑先發現係萬年大坑

唔係dse雞
舊登個陣CD-ROM
但一直未追呢個故
因為睇落個故有排完
最近無野做個陣想追故
一開就入左世紀大坑
點知都仲未完

我係吹水台見到個post覺得topic幾得意先開始睇
點知......

歡迎各位新入坑既會然...你地寫定遺囑叫定個孫燒個結局比你啦

由中4開始睇
初初諗坐寫左成90幾章 章章老連咁長一定就快寫完點知今年ive grad 都未寫完

Hunter完先定魔瞳完先

放心遲下有幾格hunter睇住頂下先

呢個坑睇到我有埋孫都未到底

我中學睇到依家year2都未完

同我一樣

到你做野都未完

嘩，2017年之後停左冇追，
今朝竟然可以一口氣追到live

welcome back

說好的今年內完到，我表示

我DSE到而家Ugrad都未完

Same here

一樣

真係好多新坑友

各位大坑居民你好

唔好做傻事

散播負能量俾邦拿出文

我從地獄之火中回來了

辛苦了

邦拿bb仲有冇事？

我地好似仲係無限地獄

Btw take care

冇事就好

頂你地個肺，以為多咗咁多回覆實有文，點知你地喺度推

我明明見到紅點 ！ 點解又係你班閹人係到推

Take care

推文引多d 人入坑

要多啲人陪我地入坑 叫春

引d 絲打入坑

仲係冇文

係地獄之火返黎但係無文

虛火嚟

。。。梳

回來跟住呢

屌，我以後唔會再比粒紅點呃左入黎
都係冇文

屌地獄返嚟都係無文，又推我哋入地獄

順便搵老婆生仔燒結局

不如生左一個之後叫個個燒哂比我地算啦

諾仔會唔會係地獄睇到孫仔係墳前燒魔瞳

邊位巴打咁好心寫WIKI

寫埋12神器落去啦

好正

萬蛇 墨綾 明鏡 靈簫 弱水 火鳥 梵音 赤弓 雷霆 聖典
仲差2件未出

約櫃係唔係
我唔記得左

我到底睇咗d乜

但丁 神曲作者 鄭子誠之好友，被畢永諾用計使其被鄭子誠強姦，後因不能向畢永諾復仇而自殺身亡。

變撚咗hehe

亂鳩咁寫，但丁又錯，06又錯

今日推一推

隔四日入來乜都無

pish

熱烈宣佈

聽日

等您，好兄弟

大學畢業了 但係嗰故都未完 希望我退休前可以完到

留名等梳

聽日係星期五定星期六先

聽日有梳睇

喂喂喂

梳。。

終於可以見到邦拿既梳喇
期待

推推推

嘩屌
係梳呀

睇到梳就興奮

等文定等梳

邦拿打既梳字多到可以組成一篇長篇小說

唔好再回呢個post 等我以為有文

咪就係

咪撚扮啦，你地唔係唔知樓主不嬲都係壓線先交貨架啦

轉頭再入嚟

文啊

咩話

梳

sor

倒數3分鐘

梳都冇…

連梳都冇
WTF

梳呢？
點解會冇架

Where is my 梳

唔會係出左咩事呀
報下平安好wo

梳 琴晚唔記得講梳

梳呢

冇文得梳

仲要係d巴打嘅梳

今晚壓線

出現了
嚇死人咩

呢個post分分鐘會一梳梳到尾

下個post 推到爆左都可能一句文都冇

個標題都係梳
梳到尾都唔出奇

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
又係無文啊啊啊啊啊啊

再梳就…

三梳就兒孫滿地 實有人燒結局俾我

用2日時間追到live 要幾多年之後先睇到結局

我聞聲轉頭，只見老姜背著楊氏姐妹，不徐不疾的走進密室之中。

「唯一勝機？可是這荒涼之境，到底是哪兒？」我皺眉問道：「那滿天焰火，又是甚麼一回事？」

「我和你一樣，也是今天才首次親眼看到這幾幅壁畫。」楊亦情別過頭來看著我，「我倆和師父相處的時日雖然不短，可是有許些事，他還是不能對我全盤托出。」

「但我在這壁畫中，實在看不出有甚麼『勝算』。」我苦笑一下，「畫中的我，怎看也似乎居於劣勢。」

「既是魔中之皇，再惡劣的形勢，只要一個機會，還是能將狀完全逆轉。」楊亦情微微一笑，「你可得多相信自己。這刻，你或許技不如寧錄，但請別忘記，當初就是撒旦趕絕寧錄，逼他不得不歸隱二千年。」

我知楊亦情說的不盡是安慰話，可是數次與寧錄交手，每一次我自以為功力有所精進，交戰之下卻反覺得實力差距始終沒有拉近，彷彿寧錄由始至終，也並未完全盡力。

每次到危急關頭，也是得靠他人出手，我才能勉強全身而退。

想念及此，我心中不禁微覺氣餒。

就在這時，手掌忽然傳來一陣溫暖，卻是身旁的煙兒，輕輕握住了我。

「大哥哥別擔心，你有『地獄』，又有神器，更具有撒旦的血脈和靈魂。」煙兒朝我笑道，一雙妙目卻流露無比堅定的眼神，「最重要的是，你還有我。」

我沒有說話，只是朝煙兒溫柔一笑。

然後，用力握了握，她細小但溫暖的手。

「你倆不是早以『先見之瞳』看過這四幅壁畫嗎？怎麼最後還是下來了？」薩麥爾忽然看著楊氏姐妹，語帶疑惑。

「因為情況有變。」楊亦情神情一正，「我們有四名『訪客』，正朝這邊飛來！」

明天待續

好長

今次仆街

一炮過出左一個月份量

啋過你把口

等左成個月先有文。。。。。

好多文呀

待續⋯⋯梳

我已經分唔到我地係等梳定等文

仲有12分鐘
梳。。。

眾人聞言一愕，伊卡諾斯首先說道：「我和莫夫來這裡之前，已將身上電子儀器統統扔掉。你們可有帶著甚麼東西，有機會成為被追蹤的目標？」

「我們起行前亦檢查過一遍，就算是船的內部，嘯天亦縮小後仔細搜查過，完全也沒有任何可疑的東西。」蘭斯洛特說著，忽地皺眉，「難不成，他們是從殲魔協會的日誌中，找到這島的位置？」

先前楊戩等人，曾多次親身登島尋找楊氏姐妹，可是他們數次來訪，島上皆無人在。

「湖上騎士說得不錯，來者並不知道我們就在島上。不過，他們看到泊在岸邊的船，定必仔細搜查島上吋土。」楊亦情說著，秀眉一揚，「還有不到一刻鐘，他們便要來了。」

「換言而之，我們非戰不可了。」薩麥爾冷冷問道：「來者可有神器？」

楊氏姐妹坐正身子，二人共有的「先見之瞳」一開一闔，隨即說道：「沒有。」

「那就行了。」但見白影一晃，薩麥爾已在原地消失，他的聲音卻同時到通道之內響起．

梳,壓線失敗,臨尾有少少野搞

今次梳同文都有哂

好長阿

吓...

好幸福呀呢兩日

人都健康咗

男朋友好型好有自信

Samuel

唔想條仔又受傷

薩麥爾等我出手

宜家先見到個wiki 好感動

呢到每一個都等緊你出實體書既一日

我都等緊

不如放上kickstarter 集資？

到時燒本比我

我捐

預埋我

毅進星$100

睇左差唔多十年 一定支持

咩post都見到阿墳

都係嗰幾個姐

寫好結局先有得出書

上個post睇到中間停左
尋晚到依家追到live

梳.

「我們都先回地面吧。」我說著，率先走向通道。

我領著眾人拾級而上，轉眼已回到小房，但薩麥爾早已離開閣樓。

來到山洞前，只見外頭烈日當空，無風無浪，平靜的海面上，卻有人行走其上。

那人白衣飄飄，金髮及腰，每一步就是滑行數米，自然是薩麥爾。

不過片刻，薩麥爾人已在百米開外，只見他平穩地站在海面，雙手背負，抬頭遙看天空遠方。

「來了。」嘯天鼻頭一動，沉聲說道。

他一語方休，我亦感覺到有四股氣息，由以高速飛近，過不多時，四道人影在天際出現，我定凝神遠眺，正是四名渾身赤裸，背長羽翼的天使！

聽日繼續

咁真係...不知何年何月

如果好似加勒比海盜電影咁出三部曲，我諗樓主可以即刻炒咗你份工都得

我係咪發緊夢

三部曲夠唔夠
整到GOT咁就差唔多

等咗十日..得果幾行

最近又重睇返
太耐無㩒入依個post
見到有文好感動

將你條小巨龍拎出黎賭 應該會有更加多文

已經習慣咗餓逢連出兩日文跟住又冇文的日子

好 我賭

有啦有啦

如果男朋友殺咗啲天使再裝返隻金色眼 會唔會生得返對翼

變返天使

一日為魔終身為魔wo

有冇魔天使

會唔會聖典就可以將魔變天使？

另外我反而想知如果殺左

]會唔會聖典就可以將魔變天使？

另外我反而想知如果殺左宙斯可以點裝佢隻巨眼

我覺得人類裝天使既眼可以成為天使
但魔鬼裝左天使眼都係魔鬼

可能要喺個身到挖個窿擺

可能會似佢

六翅獸

.....梳...

梳梳吓變咗真

四名天使皆手執長矛，矛頭銀光閃爍，顯然由純銀精煉而成！

「他走到這麼遠，我們可是鞭長難及。」蘭斯洛特皺眉說道。

「嘿，他可是『十二羽翼』呢。」『慾』打一個呵欠，又冷笑說道：「再來十名天使，薩麥爾大人也能獨力應付。」蘭斯洛特悶哼一聲，不再說話。

言談之間，四名天使又已飛近不少，獨自浮站在碧海上的薩麥爾，自然立時吸引他們注意。

五人目光交接的一剎，四名天使同時振翅，朝薩麥爾加速俯衝而去！

薩麥爾身上白袍也沒怎樣揚動，只是輕巧地臨空一踏，整個人便如鬼魅般向上飛昇，速度更比四名天使的飛勢要快得多！

四名天使見狀大是錯愕，但驚訝之情一閃即逝，因為薩麥爾已然飛到他們正前方，教他們不得不立時迎戰！

「薩麥爾！」

四名天使猛聲怒叱，同時甚有默契的分散而飛，只見二人向上反飛，截住薩麥爾的昇勢，手中銀矛同時朝他面門刺去；餘下二人，一人瞬間騰空不動，直取薩麥爾腹部要害，另一則猛地下沉，長矛帶勁橫掃，目標卻是一雙膝蓋！

陣形突變不過是彈指之間的事，薩麥爾此時還在上飛，卻已被四名天使團團圍住！

背無羽翼，薩麥爾在半空之中難以轉向，只得勉強扭動身驅，同時縮成一團，避過四矛齊刺！

連環突刺，同時刺空，四名天使卻沒有收矛再攻，而時同時伸出一手，握住另一人的長矛。

接著只聽得四記清脆的斷木聲同時響起，卻是四名天使將各血的長矛，硬生扭斷，然後只握著純銀矛頭，往縮成一團的薩麥爾猛刺下去！

嚇撚死我咩

四人手法如電，被圍在其中的薩麥爾完全反應不來，竟真被四支矛頭刺中！

眾人見狀一愕，唯獨是妲己神情自若，只是淡淡地吐出三字：「結束了。」

佢話結束了姐 你唔洗真係結束了下話

嚇死人咩

我已經唔記得妲己幾時喺到

個幾月返黎 到底會有幾多文呢

睇黎應該半年後上返水
應該夠睇半個鐘

結束了

咁個故幾時結束

痴線架
好多字
1年既份量

點解會結束了
被縛靈了 ？

應該係殘影黎

大家快啲睇溫打烏文，女主角好正

睇左啦佢拍fast4開始就留意佢

大家快d睇邦拿，d梳好正

呢個真

個故完左咪結束了囉

結束了，大家散場不用追到死為止

梳呢?

戲就睇完，咁文呢？

邦拿bb係咪賭J成功

個故都結束了

放慢速度睇都追到live了

過左十二點先講聽日喎
即係今日囉

又係呢招

玩鳩讀者

半年冇追 要重睇了

好久不見

龜仔表示回巢了

Anyone miss me?

卜

屌⋯⋯

龜仔仲有冇成日病

補返個窿應該好d

有冇link?

最近勤力做運動，身體好好多了
係有時會肚屙

保重

搞基嗰d部分有冇改返

whyleaveyoualone

因為boner leave him a lone

真毒，唔想同人接觸咁多

有心

文呢

怕傷口感染？

梳⋯

仲有時間嘅

會有壓線嗎？

妲己一語剛休，四柄矛頭剛好自薩麥爾身上抽出來，可是四道傷口流出來的，卻不是血。

而是，透明的水。

同一時間，縮成一團的薩麥爾，身上所有顏色迅速褪卻，變成純粹的透明。

一種，屬於海水的透明。

到了此時，眾人已即明白，四名天使刺中的，不過是薩麥爾用海水製造的分身。

不過四名天使，神情沒有半點詫異。

因為，他們已再沒有機會轉換任何表情 。

不知何時，薩麥爾已站回海面上，腳邊有四團東西飄浮，正是四名天使的頭顱！

噗、噗、噗、噗。

四道重物擊水聲響起，卻是沒了首級的軀體，此時才從半空墜進海裡！

「你明白我的意思了吧？」「慾」朝蘭斯洛特笑道。

「的確厲害。」蘭斯洛特說著，語氣聽來，顯然是由衷佩服。

由迎戰、閃躲連擊至瞬間反殺，所有事情皆在電光火石間發生。

我自信目力不凡，但也完全看不到薩麥爾是何時越過四名天使的包圍。

星期六待續

壓線成功

我也完全預測不到邦拿會何時完成這部小說。

都差唔多啦，啲雜牌天使淨係以量取勝，薩麥爾理應係輕鬆取勝

話晒都係第2強大天使

好耐無見天使
依加死左4件有無得拎番黎研究下

拎佢地隻眼黎用

之前講研究人造翼嗰陣講過天使死咗就消失所以攞唔到樣本研究

但好似係第二次大戰期間研究，好似係假嘅

一早放慢速度重睇完啦

男朋友果然

Agger 假戰 所以天使死左之後會點應該未知？

啲翼可唔可以當usb咁用

妲己睇得到但主角睇唔到
主角咁多人幫佢升lv都仲有野差過其他魔鬼

其他人千幾二千年時間修練主角算係咁啦

係咪因爲未入撒旦mode先睇唔到

妲己對十二羽翼既了解程度應該係全故最高
話哂佢係真心愛上左十二羽翼

應該連用先見之瞳都睇唔到個結局

孔明都只係睇到第四壁畫

薩麥爾收起魔瞳，胸口藍光一綻，腳下浪濤無風自起，將他和四顆天使的頭顱，往臥龍島推送過來。

「十二羽翼！可以將那四具屍首都帶回來嗎？」伊卡洛斯走到崖邊，放聲大喊，「我很想研究一下他們的翼呢！」

薩麥爾一臉冷漠，絲毫沒有理會伊卡洛斯，只繼續帶著四顆首級回來，我見狀不禁一笑，也運氣放聲說：「薩麥爾，煩請一併帶回來，伊卡諾斯說不定真能從中鑽研出一點東西來。」

薩麥爾冷哼一聲，沒有回話，但身後波浪微湧，四具早已下沉的無頭屍首突然浮到水面，隨浪追至薩麥爾身後。

「這可真奇怪。」嘯天突然以『傳音入密』，跟我沉聲說道：「第二次天使大戰時，每次有天使被殺，他們的屍體皆會轉眼消散，但眼下這四名天使卻無此狀況。」

「第二次天使大戰，似乎真有些古怪。」我皺眉回應。自從在密室之中，發現壁畫欠缺第二次天使大戰的描繪，我心中便隱隱覺得有些不妥，又似乎有一種想法，想從腦中閃現，可是那念頭卻始終沒有成形。

正當我垂首沉思，竭力抓緊腦海裡那一絲念頭時，海面突然響起四記猛烈的爆炸聲！

我聞聲立馬抬頭，只見薩麥爾原本所在位置，已變成了一片火海！

23:58
本龜留名睇壓線

名副其實既自殺式襲擊？

開始重睇，見到拉哈伯有d 心up...

龐拿復出

不好意思，我剛剛從紙言追到第一百零五話，我想問現在是大概多少章

應該都係一百零幾
btw welcome

醒少少啦好嗎

又有新坑友

因為我接唔上所以問 上年開始新，但今年度先有ac留名

你仲要睇多十年先有結局

咁快？

第一季大結局

真心呢
你係仲出第二季？
大約講咩？
有時間嗎？（我地）

仲黎第二季
Bonder想作幾多年

咁咪要搵多幾代孫燒俾我先得

邦拿會唔會講緊2027年第一季會有大結局

無錯!

變故突生，眾人一時間完全反應不來，只有妲己激動起來，連忙奔到崖邊，其勢像要直接跳進海中！

不過，正當妲己想提氣縱身之際，一道冰冷的聲音突然在我身旁響起，「哼，還真是小看了我。」

說話者不是別人，正是薩麥爾！

但見薩麥爾身上毫無損傷，只是白袍有一些燒焦痕跡。

妲己不敢回答薩麥爾的話，但看到他安然無恙，雙眼盡是喜悅之意。

「他們的腦和身軀都裝上了微型炸彈。雖然炸彈幾乎是同一剎那被引爆，不過，」薩麥爾說著，向地上一指，「時間上還是有些偏差。」

我順指一看，只見地上放了一雙純白羽翼。

羽翼自然是由其中一名天使屍首所取，但見羽翼切口齊整，薩麥爾身上無鋒無刃，剛才應該是在電光火石之間，在最後一具屍體被引爆前，以『弱水』操縱水流，將羽翼切割出來。

伊卡諾斯看到地上羽翼，興奮得便要伸手觸摸，但卻突然止住，凝重地回頭看著仍在焚燒的遠方海面，「是塔羅斯。那些炸彈定必由他安上！」

「可是天使怎麼會由他擺佈？他可是貨真假實的魔鬼。」蘭斯洛特聞言疑惑。

「我不知道。但以我推測，天使一死，便會觸發炸彈，」伊卡諾斯的眼神從火海之中收回，「而塔羅斯定然同時得知，炸彈是在這兒爆炸。」

「換言而之，我們得盡快離開。」蘭斯洛特認真地道，「若他們舉軍出動，我們可難以在這孤島上抵擋。」

湖上騎士語音剛落，崖下傳來一陣引擎響聲，我放眼看去，卻是織女駕駛進著快艇駛至，子誠則站在甲板上，看著遠方火海。

「是我們讓老姜請他們來的。」這時，楊亦情剛好被老姜抬著，自密道中走出來，「因為我們要分秘必爭。」

「你們要跟我們一併離開？」我這時才留意到楊氏姐妹原來早已換了一身輕便裝束。

今日有壓線嗎？

壓了

子誠出現了

呢個進度好好出到一個星期我願意

比我條jj邦拿 我手上有兩條（之前賭返黎）

我有7條 唔知幾時可以變九尾

輸返一條，就可以進化做九尾

掛8號波，邦拿有冇得早走
有得早走今晚文量咪

傻豬，咁易早走

「哈哈，這是當然。我受命保護這對娃兒，」老姜指了指背上的楊氏姐妹，豪邁地大笑，「面對那些裸人，我鐵定會辜負諸葛老師。」

「可是密室中的壁畫呢？我還未完全參透。」我皺眉說道：「再說，我可不希望寧錄看到那些壁畫。」

「亦懷有過目不忘的記憶力，剛才我們下去，她已仔細看過一遍，隨時便能將四幅壁畫複繪出來。」楊亦情微微一笑，「至於四幅壁畫怎樣處置，便是你的決定。」

「你意思是要我回去密室？」我疑惑地看著楊亦情。

楊亦倩點了點頭，道：「密室之中，還有一事，要你親自去看。」

「是甚麼來的？」我大是疑惑。

「下去一看，不就一清二楚？」楊亦情微微一笑。

此話一出，我突然如醍醐灌頂，耳邊同時聽到有人覆述同一句話，「下去一看，不就一清二楚？」

我回頭一看，只見身旁站了一人，竟是年青模樣的孔明！

星期二待續

嘩 文啊

哇咁早有文

會唔會3017年先完到?

做人樂觀係好事嚟

我唔貪心
希望人類滅絕前完到就得

屌你，呢個位吊我癮

有冇魔瞳可以比一粒我
等我有命可以睇到結局
為左睇到結局我願成魔

唔係咁易架葉師傅

唔貪心，我要一隻有助溝女既就ok

成個故有邊個係因為有魔瞳而溝到女

睇你點用既姐

妲已個隻用黎溝女都得啦

之前7罪有一個係可以講大話，每24小時可以講一個絕對謊言

主角老豆，係咪叫虛實之瞳？

你覺得啲女咁易呃咩?

魔瞳都呃唔到d女？
D女天使黎架？

女人

用諾仔隻眼呃啲女

魔鬼都得，凡人點會唔得

有無魔瞳可以出文出多啲

已經多左架
做人要知足

有，諾仔可以令你以為自己睇緊新文

或者蘭斯洛特既遲緩之瞳

仲有傀儡之瞳

你已經用緊啦...每次見到你有文都好似出得快左咁

有文未

我見狀大感錯愕，稍一回神，才見到眼前的孔明，整個人有一點模糊，看起來像有幾個重影交疊似的。

還未弄清狀況之際，我又聽到一道沉雄的男聲，自我咽喉之間發出：「小明，你還真是多古怪玩意，把話說清楚不就行嗎？」

那聲音雖然和我自己的十分想像，但我一聽之下，便知說話者乃是撒旦！

在場眾人，皆似乎沒聽到我所說的「話」，只是紛紛走向崖邊，跳下快艇，唯獨是那個模糊不清的孔明，朝我淡然說道：「裡頭的東西，並不是留下給你，而是給你的繼承者。」

語畢，孔明便轉身，走向破鏡裡的密道。

聽到孔明的話，我腦中靈光一閃，猛地恍然，眼前的孔明和撒旦的聲音，並非現況，而是來自撒旦靈魂的殘存記憶！

「我們先上船了。」正被老姜抬著走近崖邊的楊亦情朝我說道：「我會讓他們等你的。」

楊亦情顯然知道，我此刻正在經歷甚麼。

她剛才說的，該就是孔明在許久以前，於這閣樓跟撒旦說過的一句話。

她說那句話，就是希望讓消化了不少撒旦靈魂的我，在這撒旦來過的舊地，勾起那一抹記憶。

我心裡有一種感覺，就是這記憶定必會引出一道關鍵線索。

我朝楊亦情點了點頭，便轉身走進密道。

我放鬆精神，隨深層的感覺而行，因為我得倚靠撒旦的靈魂，重歷那一段封塵已久的記憶。

星期三待續

上個月開始追故睇紙言 用咗4日追晒
諗住忍一個月睇下有幾多文
點知 一個鐘就live咗

希望可以中六合彩，之後請邦拿全職寫文

恭喜入坑

我願意

夾錢包養

一個鐘咁耐？
我睇到晚晚早洩咁

好多文
好開心

其實呃女，邊洗魔瞳嫁

好正呀 好多文

「這是你獨自掘出來的？」我沒有說話，但撒旦的聲音似近還遠地響起。

「不錯，也不過是花了丁點力氣。」孔明步履輕逸，灰袍飄飄，「佈局完畢，再由那模樣變回人形，才真的費了許多功夫。」

「小明，謝謝你。」撒旦沉聲說道，語帶感激。

「這一切，不單是為了你，還為了整個魔鬼一族，還有這世上一直被蒙在鼓裡的人類。」孔明頭也不回，繼續往裡頭走。

「可是，你將來還得背負叛徒之名二千年。」撒旦深深地嘆了一聲，「小塞和小拉，定必會對你恨之入骨。」

「總有一天，他們會明白我的心思。」孔明淡然一笑，「至少，在某幾個未來中，我趕得及在他倆離世之前，和好如初。」

撒旦聽著，沒再說話，只是再次重重嘆息。

說話之間，我已隨著「孔明」走回密室之中。

明天繼續

有文

無睇半年啦，但得一個po...邦拿bb

我好幸福

呢幾日都keep 住有文
太幸福啦

用先見之瞳睇將來嘅文

咁你見唔見到有結局

準備開新post

一番黎居然有咁多文

呢幾日好多文，好正

我愛邦拿

見到大家咁滿足，我就好想...

不了

出更多字令我地高潮啦

好想出更加多嘅文

摩多摩多

要開新post 了

999

1000